{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040418",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 삼계 더반 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後8時から可能であり、チェックアウトは昼12時まで可能です。客室は2名基準で予約が可能であり、超過する場合は追加費用が発生することができます。追加で発生する人員及び費用は現場で決済しなければなりません。未成年者は同居が制限されており、チェックイン時には身分証確認を要請されことができます。未成年者、同居によって入室拒否時には取り消し、および払い戻しは不可能です。提携店の事情によるキャンセル時には100%払い戻しが可能であり、事前協議のない時間にチェックイン/チェックアウトする場合は追加費用が発生することができます。最大人員超過時には入室できない場合もあり、当該事由による払い戻しは受け取ることができません。客室内部にはLG 55インチ、65インチUHDスマートTVとネットフリックス、ユーチューブの視聴が可能であり、LG最高級スタイラーと最新のピューリーケア空気清浄機が配備されています。また、5星級ホテルの友達と頚椎枕、ホテル式アメニティ、浴槽、プライベート金庫、ランドリーセルフサービス(洗濯や乾燥可能)、PRINT+FAX+ビジネスPCサービス、ホテルのラウンジでの飲食が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後8時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは昼12時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の予約は最大何名まで可能ですか？",
            "answer": "客室は2名基準で予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約を超過する場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "超過する場合は追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "追加で人員を増やす際、費用は現場で決済する必要がありますか？",
            "answer": "追加で発生する人員及び費用は現場で決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は同居が制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はチェックイン時に身分証の確認が必要ですか？",
            "answer": "未成年者、同居によってはチェックイン時に身分証確認を要請されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者、同居によって入室拒否された場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者、同居によって入室拒否された場合、取り消しや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によるキャンセル時、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "提携店の事情によるキャンセル時には100%払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "事前協議のない時間にチェックインやチェックアウトをする場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "事前協議のない時間にチェックインやチェックアウトする場合は追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人員超過時に入室できない場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "最大人員超過時に入室できない場合もあり、当該事由による払い戻しは受け取ることができません。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室内部にはLG 55インチ、65インチUHDスマートTVとネットフリックス、ユーチューブの視聴が可能であり、LG最高級スタイラーと最新のピューリーケア空気清浄機が配備されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "5星級ホテルの友達と頚椎枕、ホテル式アメニティ、浴槽、プライベート金庫、ランドリーセルフサービス(洗濯や乾燥可能)、PRINT+FAX+ビジネスPCサービス、ホテルのラウンジでの飲食が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 612
    }
}